要加速的話，為何不堵上移民的路?

這裡的各位多是準備離開或者已經離開的人，這想法發在這裡能得到多少回應我預計是很差的。不過我沒有其他的渠對國內道進行宣傳，所以接下來的話將要污染各位了。

現在只鼓勵中國威脅的加速太溫和了，為什麼海外華人、移民、開明學生不可以作為攻擊的對像?就因為他們開明支持民主?

都該堵，全部該堵回去，連同國內的貪官一起趕回中國。

逃了，不論好壞，最有能力的人全逃了。棄國內的人民不顧，放棄改革祖國的願景自行逃到自由的土地。放棄改變，以敵視、鄙視的眼光看待未能開化的同胞，將同胞視作草芥視作離開中國的工具。

改革中國的能量就這樣一道道泄去，每走一位官員、高學歷/收入人士，革命的能量就少一分，大洪水式毀滅就近一分。

為了讓革命更早到來，為了讓這國家的破壞更少，我在這呼籲願意留在中國與國家奮鬥至最後一刻的同胞。發起更進一步的加速，鼓動全球對華人、對中國人的仇恨，將有能力有能量的人拖回中國進行革命。"別讓中國人跑了。"

好的人逃走。壞的人不尋求可持續的發展，毫無後果破壞傷害國家後移民。并不是單純針對有良知的人，移民的存在也讓壞人更加沒壓力的傷害國人。